hypnic jerk

💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙💙💙🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙🍏🍏🍏💙💙🍏🍏🍏🍏💙💙💙
💙💙💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙
💙💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🤍🤍🍏🍏🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙
💙💙🍎🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎💙🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙
💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙
💙💙💙🍎🍎🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙
💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎💙💙🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

威, 又擴工